2020年熊軍玩哂

我講既

今日唔出去咩

鳩up

係街

呢啲on9 post
block 得一個得一個

今日馬仔有咩心水

金鎗六十

巴打點部署

戒賭

RIP熊仔們

假期咁樣降準
好難做淡

唔講咁多

聽日數錢

lm

留名睇表演

投降比你輸一半

熊軍玩完就有份

出師未捷身先死 就係你呢挺

佢地死都唔肯認清呢個事實